父母/親戚向你講過最難聽嘅說話

我先
「做父母使乜理解你地，我地點理解你地呀？你地要理解我地工作辛勞，有時唔我地唔順遂你地咪係出氣筒囉，屈就下。」